紅磡劏房黃雨塌露台 嚇煞街坊半夜逃命

凌晨時份本港受暴雨侵襲，天文台一度發出黃雨警告，及後2時45分才取消。但期間發生驚險一幕，紅磡機利士南路50號的劏房唐樓，懷疑因不勝雨水狂打，露台突然崩塌，警方在黃雨中要疏散20多人，及封閉現場，消防員在場戒備。

事發位置為二樓單位，露台面積約2米乘4米，意外後部份石屎仍在半空。據悉唐樓多用作劏房，經已成為發展商收購目標，但七層中2、3及5樓仍有人居住。事發劏房內的床舖等雜物連同露台全部塌至地下。

嗰一帶都係玄牛收樓範圍喎🙊

我係都唔出街又點仆街啊？

變危樓

要為發夢啦 仆街 點知真

痴撚線好在無人行過

呢排一直落雨會唔會愈塌愈多

有聲

唔係女黃子華個節目咩

60年樓齡

DO姐個個係跌窿

訓訓下半天吊 嚇撚死

痴線，咁能懷舊

最記得DidDid姐串到比人投訴,之後要好客氣又笑哂口做節目

又黎一陣又係到討論皆大歡喜定一筆out消